有無人住過芽莊珍珠度假村？

佢啲spa係唔係房錢包埋嫁？

Pish